一句講曬！揀老母定女？（圖）

老母
女

邊個係老母邊個係女

左邊9成係老母

弱者先要揀

母女丼

小朋友先做選擇

無why not both

右邊啦緊係！！！！！

邊撚個係老母，邊撚個係女呀？

唔撚揀呀，我兩個都要

以為講緊豆豆同沈月

快來強奸我3p

兩個

咁呢兩個又點揀？

又唔輪到我揀 我入來睇下圖啫

一鬆一緊。。。
小年,你太年輕啦

屌老母

why not all

波大 D 係老母。